食屎啦分化狗！

sor，標題係詐騙
我見大家好似對標題好敏感所以決定賭一次

我想講
我地對狗係時侯要再一步進逼
而且我相信會有大家都預想唔到既後果
「下？點進逼？我地連人都只係打傷果兩個，進逼d咩？唔好玩啦」
以下就請聽下我個人意見同分析左兩日，警察於21號比左D咩正常而言睇唔到既訊號我地

首先，去到今日狗聯會都係完全無講野，係四個都無，而且大蔥都無法反擊記者
之前沙田圍狗傷左
狗聯會基本上都會係咁意出下聲明
大蔥會即場去探，講兩句廢話同時安慰下前線
但今次玩到火燒，煙彈，甚至係無法擊退既人民
不單止無講太多
就連記者都可以隨便玩到佢謝一謝
代表住「大蔥已經無法壓抑狗狗內部情緒，怕講錯野，因為已經用太多次」
同時都代表住「狗狗內圍已經不安」，因為已經開始人人自危
始終，比人起底其實會好不安
仲要比料果個可能係你同期甚至同隊，你唔通唔怕？

其次，狗狗開始知道自己唔係無敵
7月21日其實係好重要既一日
唔單止係因為我地比人偷襲
仲係因為佢地居然要用真正偷襲呢種「正義之師唔用得既邪道」之餘(沙田唔算，因為係計劃左)
仲要係狗狗正面對決果時，完全無法驅逐對手，甚至對手主動後退之後先敢攻
而自己既進攻亦引至反擊，自己前進唔到之於仲要比人玩到謝
當自己一路以來，可以任意魚肉既人居然突然變到自己未必打得過
甚至會威脅到自己
呢種感覺其實好恐怖
「明明琴日已經拉左好多人！點解今日仲有咁多！唔通佢地真係唔怕？！」
呢個心理一旦出現左，軍心就會開始散
只要保持遊行同時對警察進行壓逼
警察內部的崩潰可以話唔遠

再後一D，狗狗已經開始政治覺醒，同時間出現PDST
現場既狗狗日聽夜聽，日睇夜睇
點都會入到小小腦，尤其撐警既人居然割左
再因為人既眼所得到既資料，大於80%
你日日都睇示威區，打仗咁樣
D人叫救命，流血，戰場，又煙又爆咁既樣，就算係士兵，都未必頂到，何況只係毅進少爺兵，仲要怕比人係街上面大叫一聲黑警之後比人打，你好難唔PDST
再加上示威區又好，出街又好，行路都好
一地都係政治資訊，9成都係罵林太，上層唔睇由自可，下層睇到就真係會開始問「唔通真係我錯？」，呢個好重要，因為依家連儂牆可以話係「合法性全港示威」，我地只要再比多D圖，甚至連巴士上面都係一大堆memo果時，佢地對政府既信心就會更加動搖
21號班狗痴左咁行動
就係因為動搖
你有無見過意志堅定既人會點？就係會好穩陣咁，做自己要做，應做既野
警察？我相信開始連自己做緊咩都開始唔知

而下面就係一dd動物行為分析

點解狗會亂咬人？多數係因為怕
點解狗會亂吠？都係因為怕
點解d狗會唔知自己做緊咩，但又不斷追住某d野？？都係因為怕
但點解21日狗狗無真係追到入肉？因為狗狗已經無咁多體力
面對超長時間工作
過大壓力
無意義既戰鬥
大量的辱罵
更甚係家人都受影響
甚至同僚倒戈
就算係精英都會痴線
狗狗面對示威者既能力好明顯已經開始極限

21號果日
狗狗會放黑社會出手其實都表示左另外兩個大問題
「狗狗寧願自己爛面都要做你」「狗狗為左停戰開始唔理形象」
好明顯
狗狗已經開始「無法理解自己做緊咩」
同時體力消耗已經去到一個點

因此我地應該再嚇嚇佢地
我認為，我地應該開始再唱歌
無錯
我地絕對應該
sing hallelujah to the lord
但地點唔再係「政總」「商場」果d
地點應該係各區狗狗宿舍
「點解？」
我地要由精神上壓逼佢地
等佢地無得睡，睡左都無精神，睡得好都怕仔女睡唔到

我地唔使可憐D狗
我地用精神攻擊其實都可以好恐怖下
我地要由夜晚開始
每日就三時五刻在狗房門口唱下就走
見到野狗就隨便唱兩句
甚至再絕D，用D超便宜複讀機放在狗區附近玩足一日
見到狗車就當然唱多兩句先啦

我地唔係要淨化
家陣係要搞到佢PDST同精神病

而其實我地唔洗唱太耐
因為交更同7仔差唔多
可以當係2300上下交收
因此如果只係11點唱到1點上下都絕對可以搞到人失眠

而更重要，但更簡單，亦更陰毒
就係家人
教下小朋友
「狗狗叔叔會射人架，好危險架」

我地要令小朋友都怕狗
小朋友都怕自己，到底會幾衝擊？

呢樣野我相信
都會令小朋友同自己父母有不和
「個個都話狗狗會亂咁咬人！爸爸你唔會架呵！？」
「唔會！但果D人係抵打！所以先打！」
「D人流曬血會唔會死架？！」
我相信無一個小朋友會接受到殺人
我地要將狗狗講成係殺人犯！
令小朋友無法接受！

再逼下佢地
搞到狗狗全體都要入青山既日子
我估唔會太遠

標題黨->負皮->上一頁
自己改個標題再開post啦